【勵志】 南亞裔移民「追夢者」 赤手空拳搵千萬

尖沙嘴今早發生珠寶金行劫案。尖沙嘴廣東道30號周生生珠寶行，今早10時，3名南亞裔匪徒以大鐵鎚打爛櫥窗打劫，並乘電單車逃去，多名途人目擊劫案發生，並即時報警。警方接報到場調查，初步估計損失約千萬元珠寶鑽飾，現場遺下一個行李篋。

南亞裔示意圖

標題

有手有腳起碼肯做先
唔似得有d人來痴綜援

人地有用鎚㗎
應該叫：大鎚鎚出新未來先岩

ak都唔港用

拎住大鎚開拓夢想

第一張 唉

無強化玻璃既咩

南亞裔DNA

女人著得唔密實被強姦: 抵死

珠寶店show珠寶被打劫: 活刻

通靈之術·UST蝻亞狗

係咪因為放嗰啲係A貨

佢屌緊港女

保險包唔包

緊係有包

只要有夢想

下年補費拎返姐

香港人幾撚無用 打幾十年工都搵唔到既錢

蝻:博盡無悔

沒

追夢者
我屌

02：40

圖二見到beanbean

有勇有謀

傻鳩ust南亞人召喚

個標題尾機到

依加先開始？
支那一早做緊啦
仲做到國家層面

但有另一幫"追夢者"未曾追夢已清醒

gd title

一見會提到支那
奶波魔隻支那狗就受到指示洗版

又係蝻亞狗

蝻狗真係冇創意
抄支那狗

好勵志呀

正評俾佢地搞做大陸人生意班珠寶商
俠義風骨

咁辣撻都夠膽放入隻閪到

係時事台召喚係冇用㗎
你係飲食台召喚佢啦，佢係飲食台好多fans

個標題

正想開post時就見到哩度

唔怪得咁多正皮

班仆街越來越倡狂

武器：赤手空拳（鎚）

有大志，好過搶電話嗰d，又冇傷到人

赤手空拳

屌 我以為會有啲咩奮鬥故事

仲諗緊點解冇人貼,原來標題換左

俠義風骨

@飲食台

強化玻璃唔係堅過石堅咩

2400萬 get

大家可以不斷分享 要警惕身邊朋友家人蝻既治安問題，會不斷更新及重覆又重覆歷年犯罪新聞

造夢者

政治正確文章

屌 又吹奏

仆你個街 笑到

認真果句

現在 有D南亞人, 加入香港黑社會
由最低層既打手, 一路向上爬, 做地區小頭目, 收番香港MK仔做手下
呢個真係好勵志

有D似 以前果D 關羽 張飛
由一個平民, 靠打打殺殺, 成為將軍

king sir

南亞佬一日一單大新聞

呢個唔係連登仔諗法咩

蝻蟲比到一個入境都嫌多

真心勵志

香港我地南亞人話事！